[Viutv] 2030-2130 特務阿珠媽

開波

lm

開始左都冇人開

推下先

支那人專做仆街野

差啲要開post

黑警死全家

嚟啦

全部人死

咁叫好彩
死黑警真係冇人性

呢套個feel好似有啲似偷天任務

係咪套套泡菜劇都咁暗

病人死咗
好彩手術成功

但偷天有啲悶

個背景

現在得日韓夠彊寫臭支那人，荷理活奶到奶唔切

姐姐

最暗一定係附身

話說呢套定位係喜劇

嗰套直頭灰添啦

威B

偷技術賣畀支那
韓劇寫實到

真尤其係啲差館永遠都冇燈

姓lee既仲唔係李家超？

發生咁大件事冇人講嘅！？？

話說推理女王點樣變到靚左

sell保險

Sell保險

講真 我覺得呢套個feel都唔多好

你唔畀係李梓敬咩？

娜星都好正

男兒當差有妻室嘅應該記住買保險

飲少杯coffee嘅價錢

露槍

槍暴露咗都得……
咁唔細心

潘基文

聽個名都似嘅

潘基文都出埋

特工sell保險

呢個幾靚

真.露械

IT女食得過丫

呢招咪傳說中小朋友來齊打交既woody既腳刀？

睇錯腳交

特務女仲正

條女幾正 但都係多景正啲

臭閪景食屎

臭閪景，不了

阿珠媽

你都傻嘅
梗係大君主正啲啦

耶撚

大君主

套劇完左仲狙

大嬸！

點解坐監咁慘

化骨龍:挑！ 原來係監躉

想像唔到李相燁同佢一pair...

正過推理個下多聲

發哥: 忍一時風平浪靜退一步海闊天空

呀朱媽咁多事

大力到撼甩磚

喜劇confirmed

想問套劇有冇靚仔
老母想睇靚仔

仲要打咁耐都冇人嚟

監獄風雲

係出面食緊花生

係監獄做嘢童子軍跳彈床得㗎喇

真

啲狗完全唔理

睇過報導話佢係親身上陣拍打戲

唔夠抽啦班廢柴

調佢入水飯房呀

未夠班唔敢理

「TVB仲未執咩？」呢句說話其實無咩幫助

me too
前排仲見佢上running man

中間打到仆街完全唔理

唔見人啫

貼過黎做乜鳩

推爆

間房咁逼

講大話都唔識

偵探來

同李相二?

戰毒推到收皮

陣b未瞓醒

C9不嬲都係咁

同問, 吸引老母睇落去最重要

大家關心下囉，CCTVB必須死

關節炎發作

幾時有靚仔

又sell保險

立誓今天即刻走去申請買份靚保險

又保險上身

李相燁都唔差啦 好樣過泰伍

做到17/3

呢度嘅人9成狙CCTVB架啦

唔係呀化，配音組真係

狙爆

viu配音組

暫時都OK

少婦

呢度似係幾好睇

藝恩手指好長，係咪我睇錯

靚女

人妻

呢套每個角色個establishment做得幾好
會令人想睇落去
同樓上其他ching講偷天任務種feel又有啲唔同

泰伍老母直頭覺得醜樣
不過狗血劇啱佢口味

但呢齣走喜劇路線難d

講睇viu韓劇的靚仔, 老母最鍾意車耀漢

識貨 我老公

泰伍同好樣兩個字真係冇關係

池晟真係好有味道

係啊？我未睇過 但感覺都係個種 希望好睇啦

池晟真係好童顏 係幾正嘅

羅以載都正喎

你哋未結婚㗎 拍緊拖咋 你個妹就結啦

都係暫時個感覺
希望值得睇

下個禮拜順手斬埋戰毒就唔使捱呢兩個鐘

池晟係好爸爸 好老公feel

多景同臭閪兩個字真係有關係
仲好密切嘅關係

徐宇震都正

我屌你老母呀

呢排睇緊監獄醫生

南宮珉都專一喎

駁吾刀

原來有任務在身先入冊

姜東柱！做咩viu唔播埋1先

同邊個

僵B不嬲FF開

俾有線播左

女主角身型好似比之前瘦咗

望住啲囚犯衫令我諗起running man坐監整頭腐果集

陳雅凜
成4年架啦

大媽舞

同老母一齊係咁讚車教授靚仔

呢套有李濬榮份

呂珍九同李世榮都幾襯
同年世榮話珍九係佢soulmate仲要係拍完劇好耐仲多謝珍九

俄文？

咩話嚟

恩彩nuna

有時有線播過viu會再播

講得咁流利 咩文

俄妹都唔夠抽？

如果係真，又幾勁喎

睇錯李浩榮

俄妹都打得贏

呢套韓國原名叫咩

好想快啲拍金cfu 3

good casting

屌，原來係自己友，唔怪得之前圍摳到咁都唔出聲啦

邊個想目及你

大嬸~

又好似係 前排now都翻做鬼怪

邊叉個

女主好可愛

好耐無見過吹波膠呢樣野啦

局長好可疑

究竟係邊叉個

想睇鬼怪

有啲似地鐵幽靈女主

唔係靚,不過都順眼

想睇4個主演

呢套好無睇

講呢啲

原來真係有人要

捉到了 又一個鐘意四十路

李相燁出嚟未啊

文根英有病之前好似都幾靚女

即刻扮屙尿

推理的女王幾時出3呀...

對眼幾靚呀

喺劇入面唔似四十路啦，頂多三十頭

人妻正到

個角度影到有啲似結衣

的確唔差 同金汎拍過

CON黎架

係 都叫靚過

中女大聯盟

有個女果個好正

個女冷氣軍師好似幾靚

又幾好睇

已經係顏值擔當

之前夜晚追女王2 覺得幾正

我唔覺

認同

都唔夠陣仔想奶花蛆個閪咁爆

呢個真
已經cap低咗

邊個花蛆

雙眼皮 眼嘅大細冇得戴con掛

想睇

我之前都晚既追
Btw我都等緊出3
之前第二輯個結局明顯留咗條尾出3/電影版

屌你

應該講緊全民造星果個？

黃X君

佢同誠俊哥好有火花好好笑

好掛住素希

咁撚重口味

個女好可愛

崩口人忌崩口碗呀

等我做佢爸爸

我願意做爸爸

叫得多誠俊哥有時唔記得佢叫權相佑

勾手指尾應承你
踩住MIRROR上我哋應承你

班麻撚煩C9

你班死咸濕仔 見到女就狗衝

flag

係靚女先衝

條女真係好正

我都期待緊 ,個大佬都未搞掂

條女37歲架啦喎原來

邊個陣仔

做埋最後一次任務
難怪會死

竟然

自燈

立flag對白

柳仁英中女黎講算keep得幾好
但始終上唔到一線

因為咁先去做最強後勤

原來係柳仁英

打天下

我無衝架

陣B黑歷史

撈c

柳仁英正呀

好波

惠惠

做後勤叻點解唔繼續做後勤

撻到好撚痛……

送俾大家

對上一次有印象都係RM惡女特輯

咪就係
team人都要有後勤

我個心都好痛

組長：唔接呢單job要交番個宿舍單位出嚟

係囉
後勤唔計特工咩 做咩要還宿舍

唔知點解 癲婆好有蘇玉華feel

個樣好似

好靚女

係柳仁英？唔係好認得

幾似hani

靚過臭閪景

yes

橙杉幾正咁喎

強國語

扮大媽打尖 好寫實

老公
啱先癲婆攬嗰個是咪佢

韓素希vs李多景

有咩分別

人地姓呂

回憶？

係

韓國自由行

蝗語

回憶

串鳩啲支那人架

下，原來係倒敍

sor 打錯

但佢嫁咗俾李泰伍

講咁多煲東瓜

好寫實

插敍咩唔係

三年前啊

離左婚啦

係插

認錯呢個

韓國應該唔會冠夫姓

屌 男主角終於出場了

同韓國一集時間一樣

局長25？

仲有Extra
原來韓國都同時完呢一集

因為係SBS一集分兩部

仲有戰毒？

下星期先改時間

繼續轉台

2月22先

成個女團組員咁，好後生

瞓陣覺先

做到22

睇徒手捉鱷魚好過啦

可以熄機了

播埋呢個禮拜

好心痛，仲要有左

屎坑時間又到了

會唔會最後個老公原來未死，
反而係佢出賣左大家叛逃

接受唔到

姐弟戀 6年啫

me too

依套野睇到棄之前 成班呀姐演員睇到好尷尬
睇老野實習生仲好笑

viu係咪有

埋位

一嚟就支語

回憶殺

唔好得罪大媽

你係咪想逼我打女……

姦左條仔

條女條仔一定係咁死

一大開門如果有人實嚇餐死

呢套好似麻麻

lift

有冇巴打知啱啱舉槍嗰個女仔叫咩名？

暫時係

bungee jump
諗起九龍不敗

屌你玩咁大

等乜鳩呀

25

話說柳仁英呢出戲嘅設定係28歲但現實而家37
好癲 童顏

今集先開始睇
又係老女人

冇gps咩 唔call支援

傾乜鳩……

Rip

原來係佢害死人地老公

唔傾點死

扑到咁應都仲跟到

睇到幾緊張

因為呢集已經係最高收視

自己組員就死都唔理

都幾撚慘

好鳩 。。

好撚慘

呢到係慘嘅

係幾on9嘅 咁樣害鳩人

下屌
笑死
以為呢套會好笑 但睇咗2套
都唔好笑嘅……

之後好爛？

權：哭，是沒有用的

唔開槍？

局長25

局長做乜鳩

真係垃圾片嚟

仆你個西裝佬街

畀佢走啦，輸民意㗎.gif

屌你仲唔係鬼

個心外壓錯撚晒

左膠

自己害鳩人 有敵人仲咁唔小心喺度吹水

咁我唔知啦 但有線台嚟講收視真係幾普通 同期都冇乜大熱門

呢個數算唔算高

自巴唔理組員走咗去而家先嚟喊

條女啲戲好尷尬

喊左

無線台嚟講好普通

仆街女人嚟

中間偏低

如果「大嬸」無走到，又或者保險婆無掛住喊幫佢早啲call白車，或者佢唔洗死

點解攞組員隻戒指，唔還返俾人老婆

一早call咗白車咪好囉
On9特工 毫無危機意識

女主有啲型

無錯邊個做阻膠邊個就係鬼
呢個真係定劣嚟結果上年最後一次中環集會一私了埋班阻膠就發現全部都係狗

唔認同

咁嚟屈都得

俾佢走甩?

我冇嘢講

屌你，係局腸放犯㗎屌

權：我知道，哭，是沒有用的。幫我call白車啦屌你老母

上一套多一倍收視

俾佢走甩係個局長拉撚住喎，唔見你審佢

個look成個番長咁都唔型？

最緊要有得笑 先吸引到阿媽睇
膠啲唔緊要
佢之前追住睇偷天任務

有冇人明? 呢個係SBS嘅姐妹台 姐係有關係?求指教

有冇人覺得崔江熙有少少似張娜拉

偷天同呢個差好遠
偷天第二集定唔知第一集已經有高潮位 幾吸引

以前有合作開？

冇追哂po唔知有冇人問
有冇人覺得女主好似蘇玉華

仲要夫妻的世界係有線台 不過做埋有線台第一
搵夫妻嚟比又難為咗佢啲嘅

屌得好

抵屌啦

女人有空白期點算？
女主：我有絕招，女權one two punch

有樣實pass

43歲嘅女主 。。

金喜善

27歲

成套劇最正果一兩個女演員反而唔係咁多戲份

有

27歲有五十肩

37可能都講得通

做咩忽然講英文

重點係同李相燁有感情線 聽聞有嘴戲添
我接受唔到

日文都來

故事設定27現實真係37

原來李相燁就係呢套個笑點

重口味……

相燁終於出場

仆街

角落

重口味

那些年

要狂加filter 先後生翻幾年

諗起柳松仁 屌

都唔受溝

應該叫全昭旻嚟演呢個初戀角色先啱

男主個樣少柒

好尷尬

大媽扮靚妹真係唔係好掂

全妹套套都得啦 有靚仔就得

唔差㗎 睇埋落去先啦

唔撚係嘛 咁都撻得着

唔得喇各位
頂唔順呢套
下套見

坐前面個個可能仲靚過佢

頭先西裝個look已經覺得有啲柒
個口大到可以塞4條撚

究竟做緊咩？ 一頭冒水

個男主有啲似孫耀威

當你沉睡時 做男二

女主大細眼都幾嚴重

做清潔阿姐

星的光點點灑於午夜

正想打 佢個樣真心唔柒 靚仔就未到嘅但唔差 有種魅力

但佢都37了

卡士陣容

大媽43歲啦

但李相燁個樣唔似37

佢真係好痴線

佢做signal 嗰套好正
明明咁變態但令人好心痛

相燁and仁英

你咁叻不如你講曬佢

有相燁點可以無全昭旻

呢套劇好大陣柒味

真係好似孫耀威

sweet home 大叔

好似會簡單複雜化嗰啲

下套播乜

成身都係毛了

好多解說性對話同尷尬對話

但係柒極都好睇過cctvb

屌

呢套推得好慢

係咪檢察部長

做奸角幾正

佢算做得好 好過面癱李鍾碩

你想姦什麼

原來李相燁有唱呢套戲ost

攞韓劇同cctvb比
韓劇就算收視垃圾都好睇過cctvb

陀青師姐找50歲 扮30歲madam

測試係咪Viutv fan嘅考驗時間又到

無想像中咁爆

我絕對唔係fan
不過上呢度上咗癮

我望電話多過望電視

諗起CCTVB條傻鳩打手帶X兒好嬲好嬲 谷住谷住嘅樣就好好笑
得佢一個推戰毒

無論viu啲劇幾難捱都好
一有連登就好容易過

見po接po咁就知啦

用騰XX做足咁多季都可以做賣點就知個陣老人味幾重

絕不台 最多唔睇

呢個真係笑死
Click入去戰毒被抽起個post見到佢講埋啲野真係好on9

好嘢
連個偷聽器都冇埋

屌 我都係 當同你哋傾計

八婆會館

29屌 有人信

29歲都信

呢個男主係咪
有線做緊個套"分姻生活"
o個個醫生?

依度係SBS天台
RM成日黎

因為都係SBS嘅戲

聽日肯定好膠

又到左屎坑時間

又係Netflix 時間

但有時都想專心睇電視

珍惜最後一星期

煲緊幻愛

之前一套 咩咩檢查官 睇到轉台

呢期j2 黃金庭院都還可以

tvb不了

睇緊77台便利店新星
有小池同薄荷糖

同場加映第九集sad sad sad

屋企收唔到 所以得cctvb viu同港台揀

77台一晚3集cls

想棄埋呢套

今晚終於可以一齊live

檢察官內戰我棄咗但你哋都話好睇
呢出我想戲但我google見劇評唔差
都係睇定啲先

其實幾歡樂丫，又唔使燒腦，幾好喎

從巴去左邊

內戰高質成咁都棄
走寶了

唔通我去呀

去咗做黎生

有冇英仔同煲燶哥陪住等媽媽黎接放學

頭幾集頂唔順 中間冇乜點睇 尾又睇番啲咁
睇個陣都好唔專心

係咪暗示公務員根本入唔返私人市場

你唔係要我換呀嘛

珍

FBI

幫緊你幫緊你

幫緊你

仲以捲緊m巾
好少見人咁捲尿片

Agger
內戰好好睇

所以點解愛viu配音組

哇屌 好污糟

內戰都棄

好嘔心

咁我遲啲睇番先

死囡包

又欺凌

隻手做乜事

連續三套有bully

校園欺凌是必備環節

agger

黎生=番工symbol

talk shit

我嘅訴求....

條仔咁似姜b

用衫

溝仔咁

打爛嘢

屌係咪on9

嘩屌

冧晒

比人睇到碌鳩啫 洗唔洗咁

超級滑坡

露曬全相出嚟畀人睇

佢係咪有感情線

個景咁撚廢，一下就冧

笑死

被害妄想max

碌鳩啫
好細唔見得人咩

可能真係咁

可能曉轉彎

me：見到碌鳩啫 洗唔洗咁
老母：人地巨星嚟 睇J唔洗比錢牙？

老母好清醒

產業保護組係咪自己出賣產業機密

局長係鬼

局長真是好可疑

睇J要錢嗰D鴨嚟……

諗起電子雞

單手開槍全中暗串局長

你又知唔係

下屌 個age range……

完全唔撚使輔助

望碌鳩見到識轉彎所以擦出愛火花

咁個B點算

故事設定男大過女

佢單親咗

押韻喎

做巨星條女

好似會幾爽但同時亦冇安全感

BenBen

個廣告好適合佢

Ben Ben 拍廣告

Benben廣告

今日行過誠哥都想買個脆皮雪條
但好貴 等特價

睇錯冇安全套

你咁rich都要等特價

agger 唔識佢嘅人會好吸睛

我買親所有野都特價嚟
又笑我窮

識佢會覺得好吸精

你個腦淨係識諗呢啲

吸睛
搶眼

佢個腦用黎幻想陣仔奶花蛆個閪

真碌鳩識轉彎

係蝗語嚟sorsor

你好dirty囉

折骨爽，脆皮都係爽

0/10

人妻條皮裙好吸精

女主超型喎，個馬尾係用一條巾綁住

老母巴係咪想俾人拆骨丫

因住精盡人亡

咁都見唔到有個人

條仔有啲似兒登

我係多景個fd，多精

驗眼
似老孫囉

琴晚唔係孫耀威咩

點解要係咁嘅ost假浪漫

咪搵我景黎搞爛gag啦

無啦啦播乜歌

好撚緊張

咁大聲講電話

啱佢喎
個臭閪景個閪爛架嘛

又保險

唔係話要改口做好人咩
破戒喎

我屌你老母

踩住啲書

我同臭閪景絕左好耐交啦

明明播緊歌

事實陳述唔計

新年假期限定

會唔夠力。。。孱弱書生

破戒就破戒啦

事實嚟
冇破戒
同埋本身係新年期間限定

十五都未過喎

睇真d原來是南部長

屌靠嗰阿嬸我諗連班會費都偷唔到

我老豆講未過農曆十五都仲係新年喎

只限紅日

同佢個人一樣咁早洩

冇假放就唔係新年

山b真聰明

我pure true
仲係處男 ok?

打飛機av啲人都未開始除衫就射撚咗

處男都可以早洩的

唔通我睇哂成套先射又話你知咩

爬到咁撚高

你地好dirty 我唔識呢啲野

佢默認左早洩

呢個係咪檢察一部個部長？

女主又濕咗。。。

跟咗你健身健心就變成咁

應該係啦

吓真係十幾年前果個？

到底呢條女邊個嚟
真係以前女主？

健完心係唔會有邪念打飛機的

點解個比例要拉到咁長

少女時期可摸以搵嗰後生啲嘅扮

應該係啦 回憶緊

你上堂先同我講同潘cfu互打

老母巴個腦真係淨係得扑野
由雪房av到白卡的世界再到呢套

條女咁都唔認得

都離不開AV

佢唔認得咩

你地好dirty

第一次見好似唔認得咁

又係呢啲老套劇情

佢尋日仲話想睇陣仔奶花蛆個閪

附身最正
一啲都唔老套

sad~

又屈

又係日本餐廳

扮咩，你認第二邊有人敢諗第一

睇你地討論仲得意過套戲

分手

我地不如……做愛啦. jpg

女主同組長係一對？

做愛啦屌

都話你個腦得扑野架啦

我睇開港產片啫

不嬲viu post都係咁

唔敢分手

屌，唔係同社長一齊咩

我係一個壞咗嘅人

笑死
壞咗嘅人

我係壞咗嘅人

我係一個壞左嘅人

我係一個壞咗既人。

我係一個壞咗既人

我係一個壞咗既人屌你

配音組好波

都唔同時間

不停安心

配音組cls

最後三日屎坑時間

又可以轉台了

追viu韓劇既原因都係因為配音組做得實在太好

屎坑time

珍
冇咁好睇嘅配到有睇頭
好睇嘅錦上添花

配音組好波

女主十年前個造型幾正。

想同牙鐵一齊屙屎

應該係外判配音公司除咗大台, 暫時好似未有其他台有自己配音組
好多聲99聽完, 77又會聽返, 冇記得金裕貞喺99打掃嗰套同77新星都係同一把聲

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

come on

見到李相燁就諗起全昭旻

初戀呢個角色應該搵佢做啦屌

燒腩仔白切雞

啲比例真係拉得好長

自己學生

原來係老師
我以為係同學

又燒腩又肥叉

屌，咩料玩到咁亂

貴圈真亂

Pish

白玫瑰

咁少人嘅今日

gchi吓viutv 830檔啦
費事遲吓又黎多次戰毒事件

大家係咪開始頂唔順

Ted

靜咗好多

因為呢套無白卡的世界咁撚痴線

連續3日都冇時間睇全集
今晚先正正經經第一次睇

又冇靚仔靚女睇

呢套野真係睇唔落

同大家傾計

無錯
睇劇都係其次，係度傾計先係戲玉

對上次睇到眼定定既係金cfu

ost

正解 擅長發脾4

配音組真心cls

29歲

扔野

話中有話

屌，條舊佬好柒

當年有睇爸爸去那兒

真係過到

卡住了

CLS劇情

rip

人妻好勁

我印象中國情院特工應該好pro
依套咁cls劇情

笑片嚟

抛撚窒你條hihi

好勁

係未亡人

見到呢三個字唔知點解都扯扯地

你睇得av太多

果然老母同爸爸係一對
兩個諗嘅都係扑嘢

呢兩個阿嬸會唔會太廢

全部都係紅色掣

頂你個掣 唔該晒

全部都係紅色

咁多個一號 邊個一號

放煙

點解個個咁廢都係特務

Btw 未亡人叫咩名

豬隊友

仲卡咗喺度

點解唔帶定工具拆咗佢

點指兵兵點著誰人做大兵

配音點指賊賊

毒死

未亡人真係好正

咁易死

咪趁我傾緊project 借啲意屈me
我只係順應男女豬嘅行徑作推測

抽筋

燈到上咗嚟添

韓文老鼠同抽筋同音

明知會放煙都唔帶定豬嘴

諗起world war z

如果唔係點會叫佢記得閂掣呀

真係唔知

我老豆睇得好開心

睇柳仁英呀？

特務片
我諗起之前偷天任務
人哋pro好多

佢鐘意睇笑片 佢係咁笑 我完全冇笑過
但我平時笑點低佢好多

因為佢哋定位唔係喜劇(Ho chi is)

偷天認真啲
呢套for fun

好正

都有笑片元素

偷天任務有娜星同姐姐仲有個好似蝗嘉爾既mk仔，好笑啲
Btw其實偷天任務個setting可以拍落去

肯定係假貨

支那制

呢套係走戇豆特攻個種路線感覺

呢條女第一次出場果陣我覺得有啲似智孝

bye戰毒

硬係覺得啲貨應該唔方正常
例如泰國貨應該係泰國榴槤

會爆炸的

我擦擦擦過了漆黑

唔係撐咩

咁個譯名有啲差
搞到我有啲期待

下套又係韓劇

正常嘅 啲自製片未拍得切

我反而聽個名就覺得係笑片 阿珠媽

Why我覺得係普通人嘅稱呼嚟
定其實有其他意思

係喎

阿珠媽＝香港大嬸

柳仁英好正
睇唔出30幾歲

阿珠媽姐係阿嬋咁解喎特務阿嬸喎

拍唔切唔緊要，最緊要高質
唔好好似太平紋身店咁就得啦
廢事難得之前做過好既劇例如暖男爸爸、男排女將儲客既努力白廢

等940920

亡人

小JJ相

又妄想症

驚被韓國連登仔笑你J短呀？

D老婆

對booby有興趣

可能細到幅相睇唔到

都話人地碌鳩識轉彎囉 仁英心心眼

想人做耐啲就應該出封加人工信啦

送件垃圾俾人有咩用

焗傻咗

真係笑片嚟

校花都會老嘅

就好似賽跑冠軍咁，「我知，五十年前吖嘛」

陳C9當年都係西半山地產之老la

我而家先知

viutv竟然會播後記

套野都幾好笑

你唔顧下自己都顧下個孫女呀

愈睇愈覺得女主好cute

大嬸～

個孫咁錫你喊死佢呀

我會改架啦

台灣洗偷你技術

台灣交收姐 可能之後返支那

仆街而家一見男主就聽到星的光點點灑於午夜

都話似架啦

多得你唔少囉

點解一開始唔畀錢

暖男

呢下好無間道

俾人發現身分

咁快就暴露

真係好似呀嘛

孫耀威

唔明

白組長可以一戰

孫耀威首歌

+1

李相燁似孫耀威？

佢地覺得似

唔似

人參？

特工咁易比人起底

植入式廣告

咪就係

做特工做到俾人知佢郁過人地啲野

都係娜星pro啲

老母轉咗台

用電腦睇囉

遲咗

轉番囉

食緊飯
老母睇緊31

睇31 又幾好

初戀

anyone but cctvb

仲乜變咗韓語殘片

點解rose好似唔記得？

原來係補習miss

咁晏先食飯嘅

唉講起cctvb就谷q氣
連衛兵果然名不虛傳

rose姐記得啊唔係相燁唔記得咩

送個公仔就沉船

定其實兩個都記得扮唔知

杯葛cctvb都有錯？

扮唔識啫

又幾好笑
我老母笑到格格聲

no la
講緊呢個
TVB戰線告急: Sony唱片準備回歸CCTVB懷抱

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

遲落堂

其實對成個樂壇同電視圈好事黎嘅 班歌手可以唔同台都上得

同埋你問下呢度啲人
我喺連登有冇試過叫人去睇cctvb

我都覺
只要上既歌手唔係好似奶共豪咁，佢上cctvb咪最多唔睇
淨係睇上其他platform既節目

紫荊衛視

又係個死仔

其實啲人成日覺得樂壇已死其中一個原因就係呢10年班歌手冇得上cctvb 好多老一輩人接觸樂壇嘅途徑就係得呢個閪台 年年對住咩菊梓橋牙Fred呢班垃圾咁諗都好正常

Send完訊息一秒之後，個仔可以覆返條9分鐘嘅錄音

托高個市

？

哎屌

條女做乜9大字跳

梗係留低自己j

對樂壇可能係好事
但對啲歌手未必係好事

霸道總裁

MGM

你自己諗咋喎，怪人哋

個背景
You are fired

agger 啲老一輩都唔聽歌啦 佢哋淨係識啲滄海一聲笑 其實流行音樂都係主打年輕人市場姐 而且班後生都唔睇cctvb 洗撚再上

True

頂唔順

心口

想當年……

我媽真係以為樂壇新人係吳若希個啲
唔係我迫佢轉台佢真係唔識的

有辣有唔辣啦
你睇下啲薑糖幾多歲

迷倒俄羅斯國防部長

呀媽都幾鍾意睇依套

唔識欣賞

「上cctvb咪最多唔睇」
係呀就係咁簡單

黃絲咁有意志就好

咁個啲都係少數姐 證明viu都捧到姜b啊

我覺得都唔差

遲咗上水
又係最後一日啦

當笑片睇
上套咁痴線

其實唔睇cctvb撚知佢上咗咩
同埋大部分歌手都會cut出嚟攞番上social media睇咁想睇睇佢自己cut嚟個啲咪得囉
不過本人冇睇開音樂節目包括chill club

唔駛再白卡

都話呢度係連登清泉架啦
我係出面講呢啲野已經被熱狗五毛藍屍分化撚到我都以為自己係

雕花咁雕

我反而驚一樣嘢
如果有黃上咗cctvb
咁點算好

整咁靚做乜 求鳩其切咪算 仲雕花

有啲標誌的

佢地唔係休息緊啦咩

會俾cctoy 批鬥

而家做乜鳩都係藍㗎啦
700萬人藍屍不是夢

當藍

我諗起試當真

邊搞gag邊唱廣告歌~
認真
知道豪腎兩個嘅性格都估到佢哋唔care㗎喇
不過近排真係少咗睇

我諗起張敬軒姐姐個隻蘋果鵰

佢哋乜都批鬥一餐㗎啦

sp cute

姐姐盡咗力啦

屌 又點指兵兵

有冇咁橋

又係個靚仔

好多靚車

其實有啲野明真係會明
上cctvb一定唔會睇
但其實真黃嘅真係會上咩
ok 當上既係張敬軒（我鍾意既歌手），我都只會上YouTube睇cut（仲要唔係cctvb account）

屌又諗起許冠文
:你唔係話走㗎咩
: 你仲爭我十蚊的士錢喎

22分完

我覺得柳仁英有啲似hani

靚仔薯仔文都唔識呀

我老豆真係睇得好入神
佢話：吓 搞錯啊九點四咋喎咁快cut
平時都唔會咁

爭啲響自己真名

頭個shot有啲似姜濤

我成日聽錯姜議員

明星 扯咗

我都係

啲歌手上唔上tvb只係佢哋嘅事
黃絲點睇tvb就關場抗爭事

如果因為自己偶像上咗tvb
就將tvb做過嘅衰嘢淡化
甚至開始覺得tvb/睇tvb冇乜問題
咁就幾撚大鑊

試當真之前單嘢嘈得咁勁
某部份原因係班盲粉為咗死撐自己鍾意嘅嘢
有意無意咁幫tvb洗埋底

Agger

我真係越嚟越尊重你

[Viutv] [星期一至五 2030-2130] 特務阿珠媽 2

開定先

原來唔係只有我聽錯

都唔差啦
播咗5集就一個post

我估最後4個post 衝線

其實咁先正常 cctvb盤數唔掂要屈服 除非佢唔俾唱片公司放人上其他台

Viu D 830韓劇po算ok了

off topic
女主最近上咗套新劇 有興趣可以netflix睇

早兩個星期有同薄荷糖殺手(做男二)上認識的哥哥介紹新劇

嚟料

咁後生就失憶

又到星期一同大家傾計既時間啦

笑咗

武功再高也敵不過洋槍

俾人秒

笑死 一轉身就電暈佢

又係燃起火花嘅時候

我估會掂到重要部位或者嘴到

好好笑

暈咗？

成team都出事

咁似平時拍rm個電視台分站既

係 因為都係SBS嚟

點解我會覺得阿珠媽好型

咁先似番特務片

咁勁

睇RM就已經好熟SBS內部

女主好似好少用替身，好勁

泰山壓頂

整暈條友兩次

係respect 嘅 仲要都四十幾

屌你組長正一垃圾

撕爛咗既黑絲

仲以為佢會畀人圍毆

笑死 國情院係咪FBI啲friend

四十路

馬路炸彈X2

隔離啲人以為車震緊

車震

"我地國家咁唔掂"，相信亞洲得日韓台可以咁玩

痴線

又分得開喎

屌你，套嘢真係好癲

國際巨星都唔認得

拎走咗隻真．AP

屌 電話響。。。

電話響

似cia多啲。

屌你 電話響

遲唔響早唔響

香港CIB？

似英國MI6

佢哋兩個都唔係做嘢